[你的樣子如何] 生得樣衰就比人當係弱智

唔怪得有D人參選極都羸唔撚到議席
一撚定係樣既問題